【警已報】台狗破解港人fb密碼，仲擺上網威

原post：台狗破解港人fb密碼，仲擺上網威

更正：自稱Hacker個條友已經證實係香港人，但係佢Youtube上既片全部都係講純正普通話。

呢隻自稱Hacker既崇台狗走去hack人地fb acc，仲要將罪證擺撚埋上Youtube，最後比連登巴打追擊到del埋條片。好彩我有backup擺翻上youtube，點知條友仲咁唔知醜走入黎叫我del左佢

結果當然係比一眾巴打屌撚死，我就要求佢向受害者道歉。

但係到依家時間已經過左三日，我完全見唔到佢條channel有任何既道歉片，而且條仆街仲檢舉埋我條片，搞到條片del撚埋

我即刻要求Youtube撤銷控訴（唔知點解一入呢個頁面就係殘體）

順便報埋驚

後備backup(1)：

後備backup(2)：

台灣巴哈姆特討論link：

推

你開左3個post

公然Hack鳩人仲可以話係為左提醒大家密碼安全 真係無撚恥到呢。 啲賊偷野係提醒大家店鋪安全啊屌你老母

諗住係#1到做個整合方便大家睇嘛

識小小扮代表
Brute force 都叫做hacker
好似好威咁 其實好撚柒

歡迎你仆街

就算檢舉左一個backup
都仲有千千萬個

樓主ho ball

留名

pish

好彩一早backup左

支持

推下先

push

樓主有料肯做嘢
To haker G7:

其實連email都唔show出黎佢就企左係到?

呢單野竟然冇人推 覺得好可惜

各位幫幫手推上熱門

推到有人仆街

中國未來中情局

求各位巴打幫手推上熱門

去台灣告啦

香港人黎

垃圾學校咪有垃圾學生

Band 3狗

lm

Push

佢好似自爆過email？

比人鬧就可以hack入人fb, 係美國我唔開心係咪可以渣槍隊冧你啊？

matthewchoi36@sinababy.com
屌你肯定係啲支那二代啦 好人好姐點會用埋乜撚新浪EMAIL打支那拼音

點解又轉左名叫wan chris？

出氣同揸搶都唔撚識分，弱智仔收聲啦

屌你老母條仆街仔到依家已經5日仲未撚道歉

pish到佢仆街

拉人

不誠實使用電腦 拉得

擺明係本人啦

支那仔

其實報驚係咪真係有用

1223

支那拼音

好波 檢舉啲支那仔就啱啦

留名睇上新聞

最憎祟台狗扮哂台狗語氣講野用字
推爆佢

感覺係個傻仔撩人底死